有冇人記得有套嘢有個角色叫做「乖乖」？

唔記得好似有套嘢有隻嘢叫呢個名，但唔記得

剩係識呢隻

Why Tell me why
沒有辦法做乖乖

係咪成語動畫廊隻YY 你聽咗做乖乖

好似唔係